垃圾臭雞偽人藍莓劉俐話有暴徒混入撐警團隊搞事

聽聞佢撈好多範野
教跳舞
做AIA保險雞

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

佢之前係club識老細一個CHANEL袋就跟人去澳門扑野，之後識左wash rice人地可能爽手，佢就聲稱自己一晚26萬

正一死臭雞

25萬包夜

屌學生妹仲好啦

佢本身就係強國人

強國人都未必有咁強烈嘅愛國意識

WFC

唔好幫佢爆光
之前搵雜誌自抬身價25萬
2.5萬都俾多佢

條女幾正
中有冇近照?

之前畀人cap圖件雞？

金剛定李思捷個EX?

正條毛

整容臭雞

佢話20幾萬係MARKETING黎，可能有一次半次收過20幾萬，就講到上晒雜誌，等以後d客出手唔會太低
事實係如果一路個價都係20幾萬，一早好似大美人咁大把物業渣手，使鬼出黎奶共求榮咩

得條腿收20萬
我搵大波學生妹都係二千蚊

發夢見到大陸個張馨X做到全國TOP坐台果陣都係20萬一晚咋，藍莓邊位呀，自抬身價

臭雞想人埋單

雞真係雞
自己係大陸玩就話人地突登簡張岩岩聚集嘅相打飛機

行得正企得正點會做金融保險